
                      No entiendo a la gente que dice que no hay argumento y que no vale nada.
Es un peliculón, son 3 horas en las cuales te quedas con la boca abierta.
Simplemente....Excepcionál!
        
            